---
title: "gembrott"
date: "2004-02-23T08:58:00+07:00"
tags:
    - Myself
---

sepengal kalimat dari caerita dari internet:

> "Ray, kukira aku ngga bisa lagi ya mendapatkan cintamu," bisiknya sambil
> terisak, "lagipula aku sudah gembrot begini. Kamu masih gagah. Masih
> keren."

"Sssshhh," desisku, menghentikan ucapan-ucapan pathetic-nya, "orang tak
melihat kecantikan itu dari luarnya. Orang melihat cantik dari dalam."

seperti yang gw bilang ke lo cin.. gw gak liat kamu dari segi luar
